我想死，但我唔想人地知

有好多既自殺個案
都係希望自己死咗可以引起大家關注問題
但我想死，係因為我廢
我呢世人咩都唔識
淨係識FF
所以自己好鐘意寫野
但我開始發現
自己寫既野一啲用都冇
好冇營養、又冇人明我嗡乜春
漸漸我就成為一件廢物
始終發夢唔可以當飯食
即使我已經係咁樣生活

我以前試過好多次自殺都係俾人救番
但係我依家只想一Take過
因為每次救番我都會俾人送去葵涌
嗰度同坐監係冇分別
現時我都唔敢同人講我想死
但我真係好辛苦
我唔想每晚發夢都見到人肉絞拌機
我唔想再發夢見到自己俾人批鬥
我亦都唔想見到現實
同我夢入面一樣不斷秋後算帳、玩白色恐怖
我亦都唔想見到
現實既人成日都係話我冇撚用、唔現實
係廢青、黐線佬
我淨係想死
我想死，可以嗎？

唔好啊最多大家做個朋友

同我溝通唔到，你願意咩？

有幾辛苦先

等等先，其實有其他路行。

不要

寧願為理想犧牲都唔好因爲心累而尋死

有死既勇氣，不如上前線一齊衝好唔好

你有冇發夢見過人屍造既肉餅？
仲要係食過同埋睇住佢係點樣用機壓碎啲肉
然後你係下一個人拉去打靶做肉餅

願意呀！只要你肯講，我肯聽，雖然我個人都好負

衝咗，俾人屌番轉頭

請珍惜我的心

大家平心而論,點解要自殺而唔為香港人做翻啲嘢呢

相信自己，相信手足，只要救到一個人就咩到值得，攰就休息下先，等你歸隊

做咗
但自己太廢俾人屌番轉頭

講英文，可以嗎？

被人屌有咩所謂,大家一齊改善啊,我地講好齊上齊落

有需要搵人傾下訴做下朋友
可以搵我

You never walk alone
呢盤棋未捉完
想同你一齊堅持下去，可以嗎？

唔想人知你又開post?

搵下感覺～很容易卻好難

you are not alone

當冇咗感覺
就會冇埋人性
有心都冇用
呢個就係我

絕不割蓆，唯要改進

813 之事其實情有可原，因為比人射爆隻眼真係好嬲，我地大家絕對唔會割蓆，但我地亦都要持續去改進，希望運動可以更上一層樓邁向成功之日，我地要一齊尊重，正如人人平等冇話邊個大啲有得話事啲，有咩提議大家投票決定，呢個亦係民主真諦，我地亦要每日一齊去檢討得失，正如人人都會有失誤嘅時候。

「是你教導我們和平示威是沒有用的」

古今中外所有社會運動總會有失誤嘅時候，呢個係好自然亦好常見嘅事，可貴之處就係識得自省，至少我覺得813 呢一日明顯唔係end game 嘅一日，如果有朝一日真係end game 嘅係一戰竟全功嘅時候咁到時我地做乜嘢都可以，但喺呢一日來臨之前嘅過程上，我地唔可以急，仇恨係要記住因為係一股推動力，但亦要避免比仇恨支配行動，古今歷史上每一場運動係需要好長時日去完成，而且過程係一定會出現爭拗，除咗不割蓆不分化，自省改進，檢討得失，去改善下一步行動亦係成功之道。

已經發生咗嘅事我地冇辦法再去改變，比人射爆隻眼真係好嬲所以我地亦冇資格去怪責甚至割蓆，但我好希望呢場運動可以成功，而呢場運動其中一樣重要嘅係自己要有一個自省精神，一旦出現失誤就要反省，反省完就要檢討，吸取教訓，下次再可以做好啲，人數亦會keep住多，人多就可以贏，如果出現失誤唔去檢討，唔尊重對方互相指罵，只會不斷重複失誤，人數會變少，最後重演2014年雨革失敗歷史。

「後生仔應該係盡情去玩，點解佢地仲要出汗血之苦企出嚟呢？係為咗香港嘅未來」

完美係一種永遠唔會達到但可以追求嘅哲學，所以我地只有不斷改善自己，互相指正，幫大家補鑊，一齊進步，一齊向成功之日進發，煲底之日我地仲要一齊慶祝

#818民陣遊行見
#五大訴求缺一不可
#不割蓆
#不分化
#恆改進

後話：

其實下次大家可以再聰明少少，一發現疑似公安人員，唔洗同佢打住嘅，幫佢着件寫住「平反六四」四隻大字嘅靚衫先 然後個個人同佢笑笑口拍曬膊頭握埋手影幅大合照 然後任由其他記者send 上國際新聞，以及同「國內同胞」開心share 哦～原來環球時報記者係支持平反六四嘅 影完相就放走佢啦，話曬佢支持平反六四喎 自己人嘛，客客氣氣送佢離開，佢走緊嘅時候我地仲要大聲叫「同志們辛苦了！」，受到如此高規格禮遇，對方想必喜極而泣

今日講
唔代表今日做
但之後做咗一定唔會話俾各位知

我願意啊！

你都係想有人留意你關心你啫 attention seeker

毒煙磨練壯志、抗爭洗練人生

唔好死

人生一定有低谷 你點肯定你將來唔會有用 你點肯定你將來唔會成功 你點肯定你將來唔會幸福？已經衰到無得再衰 仲有咩可以失去？只係你唔怕失去 努力做人 努力做好每一件事 就算唔成功都對得住自己 對得住愛你嘅人？你父母呢？唔須要諗諗佢地嗎？忍心佢地為你傷心欲絕嗎？心痛會痛死人架！唔好要你父母經歷呢啲痛苦 可以嗎？ 加油💪🏼

我係工兵
原本試過係干諾道中用魚絲set咗個trap畀畜龍
點知方向錯咗仲要畀人話我晒物資
宜家仲要玩遊擊
咁我係咪更加唔應該上場呀

得啦 唔想知

其實你有咩唔開心可以係到開po講 大家唔識大家 唔怕有利益衝突 我相信只要你肯講 幫你嘅大有人在 加油 唔好灰心 如果怕多人睇到 你可以私下穩我 唔好諗埋一邊

我老豆老母攞走咗我個童年
仲要搞到我入咗邪教
咁仲叫唔叫有人愛呀？

係又點
至少我講咗會舒服啲
定係你想我做鬼做得唔安樂
然後去搞班狗？
呢個我都可以

我都想死，但始終都係淆底

你中意ff又中意寫野
不如試下寫個故仔來睇下先啦

請善用不推文功能

寫咗
英文嚟
冇人睇得明

淆底係好事
至少你會有意識保護自己
但我冇
而且次次都畀人救番
然後再送番入精神病院
到我變咗個黐線佬先送番我出去
出到嚟又要扮做正常人
真係好撚辛苦

唔好呀！！！仲有好多嘢值得你去闖蕩

闖禍就有
我呢啲人由得自己自動消失吧啦

你好想見到一個？
你提供一個可行既方案俾我
我聽日即刻做畀你睇

老土講句 世事有咩可能ㄧ帆風順你要諗下 如果死左 會有咩後果 你屋企人都會唔開心

唔可以

你寫既野未必係垃圾 可能只係人地唔明 十年後可能比人擺上神枱

我真係好想見到佢哋唔開心
咁多年嚟佢哋淨係識叫我讀好啲書
到我情緒有問題既時候
就淨係識唔俾我食藥同送我入醫院
然後就話自己好撚後悔以前既事
成十年呀，點賠番畀我呀

到嗰陣我自己都上埋神枱喎
咁不如做少啲好過

對佢哋嚟講
我只不過係一件幫佢哋過埋下半世既工具嚟

我唔太清楚你屋企既事 但你一死 覺唔覺咁多年 都白過左 倒不如活得精彩d 人生係你自己既 你唔需要因為取悅你屋企人聽晒佢地講 一味死讀書 有能力既話搬走啦

其實真係白過
我都諗唔到自己有咩成就可以同人講

我都有失意既時候 但絕對唔係用死黎解決

咁我係咩？值幾多錢？

做個朋友啦屌死冇用架 手足
一日拉唔倒個仆街政府有咩用

搬啦 唔洗見到佢地面阻阻

我一搬
佢哋又會情緒勒索我㗎啦？
都係不了

我都想
但啲人笑我唔現實
叫我唔好FF咁多

巴打留個tg一齊慢慢傾

我係自己床上都見到自己手手腳腳係咁震
我都好驚
但好多人唔俾我死

依家和理非緊
費事搞串個party
遲下要用人命既時候就會搵我㗎喇

冇香港人想你死啊巴打 我地都未打敗政府你死黎有咩用

我都想死而且完全唔驚死 但老母仲健在 唔想佢傷心
所以唯有繼續得過且過咁過活等死
而家我做傷害身體嘅事希望可以早啲有病死

巴打，尋死冇用，呢個世界仲有好多嘢好值得你去探索

btw我認得你呢個名，你會唔會係我識嘅人

要外國出兵
一定要有人死咗
先會過到外國關注既最低門檻
呢個係好多獨立戰爭既開打同打得嬴既原因

可能以前傾過計掛

巴打，你英文好唔好死住。你已經贏左好多人啦！Roald Dahl寫嘅英文故事都係好轉折又巧妙。你不妨試試放上英文平台！

退咗
但佢洗咗我腦
有好多野都會令我諗起嗰陣既事
特別依家咁多白色恐怖
同我當年見既一模一樣

既然係咁，你更加要活得好好睇睇。你有咩壓力，係呢個爆曬佢。等自己一個抖氣位

不如畀你哋睇喇
還掂故事背景肯定畀五毛插爆

介唔介意講講詳情係點？

放上黎見我地

我地都好欣賞你
你敢做衝個個已經叻過我地！！！！
你好叻！！

跪求各位巴絲打聽一聽小弟既往事評下理

我另外開post喇

小弟寫咗個有英文長篇故事，求意見

麻煩屌得細力啲

要做就做得利落啲
唔係既話只會累咗屋企人

巴打 唔開心 講出黎比大家分擔下
呢個時候好多人都好絕望，但係我地仲有健康的身體，仲有好多地方未去過，好多好野未食過
點可以就咁就走

出黎識下朋友啦，818出黎大把人陪你

食野冇味
同埋老豆老母好貪玩
但因為要湊我
所以會帶埋我周圍去
依家都已經冇咩地方想去

唔好死啊,香港咁低生育率,香港人死一個少一個,你活著已經係勝利。你諗吓你死左咩野人最開心?就係大陸人,又少一個人同佢地分享香港既資源。你再廢都好,起碼你仲可以傳承香港人既文化。唔想工作就申請綜援,排公屋,生多D仔女再攞多D綜援,教你D仔女重覆以上動作。唔洗番工就可以日日遊行抗爭,攞綜援住公屋就可以防止香港人辛苦儲落既社會資源流入晒蝗度。生多D仔女,教育下一代,繼續傳承香港人既文化,保住廣東話,一家大細食綜援,日日出黎遊行。何須尋死?

應該冇人會show我

你唔想人知就唔洗開POST啦

我都唔知自己教唔教到
中文差，連咬字都唔清
可能自己仔女仲好過我

上一代咪又係大把書都讀唔成,最緊要係有良心,有港人身份認同,就係香港人。香港教育好好,你睇吓教到而家D後生仔幾識諗,幾為香港前途著想,所以唔洗擔心自己教唔掂。香港人死,香港人移民都係殖民者最想見到既,咁就少一個督眼督鼻,所以絕對唔可以死。唔洗覺得拎綜援係無能,廢物既表現,你唔拎就大把蝗差住搶。我相信好多香港人都樂意交稅之後D錢係可以用番落自己人身上而唔係益左蝗。

唔知我個故仔幫唔幫到
可以既幫我睇下俾個comment

小弟寫咗個有英文長篇故事，求意見

我之前睇過，原來係你！！
比我都癲啦，13歲識d乜？
被迫聽呢d

好

唉 換個角度啦
雖然佢地令你好多唔開心嘅地方同經歷
但我好多地方都未出過 屋企人唔鍾意去旅行。
我好羨慕你㗎！反正唔洗你比錢，又可以去玩。
都不失為一件開心事！巴打，要睇下你有嘅嘢，
哪怕好少，但都係好多其他人眼中好難得到嘅嘢

巴打 好奇一問 點解你英文好過中文？

所以我成日都會批鬥自己
然後就會頭痛，做唔到野

唔知點解
就連德文都學得快過中文
好奇怪
老豆老母成日笑我係鬼佬

英文咁好已經叻過好多人！點會係廢物

用唔著